有冇後生仔做燒味切割師？

點入行？人工幾多？

你指港式古法燒烤分裂師M.O.H.K?

南山邨街市有個燒味佬係80後

斬料，斬料，
斬大舊叉燒，
油雞鹵味樣樣都要，
斬大舊叉燒！

900一工到